[突發] 尖沙咀光影節出現毅進舞

企咁前好易成個人被射到爆炸，強烈讉責暴徒行為

尖咀露天disco

黑警好似佢咁hea做咪幾好
根本決定權就係自己手
係要自己中個頭埋去做磨心
打大力d 濫捕多幾個有佣分咩
自己攞黎賤 與人無尤

個狗影

呢個假的，之後有衝岀去打

有人支援先打

有d想一打十咁

本身好撚凶狠的

pish

好過人已經講過好撚多次
佢一樣打得好狼
係依幕佢打到累回緊氣咋

算啦起碼佢做下樣冇亂鳩打人
亂鳩打人又屌
扮打人又笑鳩人

你係狗都識簡喇咁

真心問
有冇人知隻豬係跳緊邊隻舞

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

我要去醫院 我無事講 我要投訴你

屯門公園啊伯